14歲女生活不如意 粉嶺墮樓亡

昨日(1日)晚上9時許，一名14歲姓羅少女，在粉嶺聯和墟聯盛街與和豐街交界高處墮下，38歲姓鄧男途人聽聞巨響發現報警。救護員到場將昏迷事主送院搶救，惜已返魂乏術。警方封鎖現場調查，懷疑事主由上址一幢唐樓天台墮下，現場檢獲遺書，警員正設法聯絡其家人以了解事件。

據悉，事主因生活問題感到唔開心，不排除因此輕生，警員經初步調查後，相信事件無可疑，死因有待剖屍確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

我地有種明白佢想法嘅感覺

Btw R.i.p

願天堂冇共產黨

破咗處未

繼續放150社會爆煲就係咁

又少個處
曬料

你又知係處

事主因生活問題感到唔開心

屌你寫篇文 200字都無 都可以一半書面語一半口語

本身又唔係公屋，仲要女人可以二次首抽。

香港做女人已經贏左一半，咁都要自殺

十四歲 可能連生活最辛苦嘅時間都未知係點

15歲女生思覺失調跳樓亡 家人傷心認屍.
19歲文憑試考生 離奇墮獅子山.
男友指因畢業論文不順利尋死教院自殺女生 捐眼角膜遺愛.
憂前景恐競爭力弱 21歲準副學士愁爆跳樓亡.
夜蒲遭薄責 17歲女跳樓亡
明報工業中心 青年墮斃.
中大男生開學日疑不堪壓力跳樓亡
觀塘寶珮苑剛升中11歲男童墮樓死亡
港圖灣跳樓13歲男童 因學業問題不快樂
情緒病15歲少年跳樓亡.
華員邨17歲仔跳樓亡
兩大學生13小時內墮樓亡.
理大生墮樓：沙角邨21歲男生倒斃平台.
中大女生 墮樓分屍
返工被「照肺」 21歲VTC畢業女生上吊身亡.
中大生西環墮樓爆頭亡 慈母哭斷腸.
15歲女WhatsApp道別 旺角墮樓亡.
18歲中六男生身纏電線 家中通電自殺亡.
15歲仔自縊：校方指事主近日無異樣.
19歲樹仁女生 欠卡數墮樓亡.
中六女生失蹤第5日 浮屍現大浪灣海面.
為學業與父爭吵 星籍少年墮樓亡
學業抑鬱 中大女生校園墮斃
校內犯錯唔開心 中一女生墮樓亡.
【中學生墮樓】農曆年假後首開課 將軍澳男生墮樓亡.
疑不堪考試壓力 中大醫科女生墮樓亡 沈祖堯籲珍惜生命 需要時尋輔導.
曾透露不愛讀書 15歲仔竹園邨墮樓亡
學業困擾 12歲男生墮斃
港大生呻壓力大後墮樓亡 5日內第四宗學生自殺.
20歲青年墮樓亡 沈祖堯籲主動關懷.
【學生墮樓】一周第5宗 乙明邨女生墮樓亡.
20歲理大女護士生墮樓亡 9日第7跳
理大生家中上吊 父揭發解下已氣絕.
17歲生日 女生墮樓亡
自修生WhatsApp道別 考DSE前墮樓亡.
【青少年自殺】全家傷病折磨 成績優異中四生寓所縊亡.
22歲演藝女生 前男友面前墮樓亡.
中三生WhatsApp向母預告自殺 跳城門河自盡.
19歲留英學生唔想返學 重慶大廈賓館燒炭亡.
疑受學業問題困擾 18歲男生逸東邨跳樓亡.
膠袋笠頭吸氦氣 DSE考生墮樓撞凹頭.
向老友發死亡訊息 14歲仔墮樓亡.
失戀 失意 19歲城大生墮斃
中五男生返校跳樓亡.
中大畢業男生留死亡短訊回校跳樓亡
學業有壓力 菲籍青年灣仔墮樓亡.
升讀大學無望 20歲女墮樓亡.
16歲VTC男生校內墮樓亡.
家事唔開心 17歲少年上吊亡.
健明邨墮斃少女為IVE學生 與母及妹相依.
擅取零用錢遭薄責 13歲男童墮樓亡.
原本是「陽光少女」 21歲樹仁大學女生墮樓亡.
20歲哲學系女生嶺大宿舍上吊 送院搶救後不治.
理大二年級退學生 石硤尾邨墮樓亡.
中三生疑功課壓力大墮樓亡 祖父激動送院.
19歲大專男生墮樓亡.
【盲亨尋女】警拘詹詠嵐男友 疑殉情獲救後隱瞞內情.
中五生拆窗花跳樓亡.
16歲男13歲女 一日兩宗學生墮斃
20歲浸大女生廣福球場公廁USB線上吊亡 浸會大學：痛心及惋惜.
升U困擾 25歲仔愛蝶灣墮樓亡.
19歲青年翠竹花園墮樓亡 家人不明原因.
21歲理大生搵女同學訴苦不果 梨木樹邨墮樓亡.
【伏屍酒店】19歲IVE生倒斃麗豪酒店 疑割脈食藥雙料自殺.
16歲中四男生利安邨墮樓亡 原因待查.
【學生墮樓】農曆年假後開學 13歲女生墮樓亡.
學業困擾 15歲男生墮樓亡.
英基外籍男生時代廣場墮斃.
家人責沉迷遊戲機 14歲中二男生墮樓亡.
陳永武, 劉定安,. 19歲外籍青年 半山豪宅屋苑梯間上吊亡.
疑因打機與母親爭執 13歲男童墮樓亡
患癌大專生MegaBox墮樓亡 留遺書叫家人照顧自己.
18歲仔情困墮斃 母跪哭：點解掉低我
21歲女墮斃 女親友癱坐路邊痛哭
20歲女學生上水寓所墮樓亡.
中四男生接老師來電後墮樓亡 生前曾央求：放過我，我下次改！.
【學生自殺】以色列女交流生 中大國際生舍堂上吊殞命.
【母女墮樓】離婚釀倫常慘劇 遺書揭失婚母尋死9歲女稱願相隨.
19歲小女友跳樓 30歲男子報案返魂乏術.
23歲女子友愛邨墮樓亡
手機損壞失功課資料 HKU SPACE男生墮樓亡.
疑遭家人薄責 15歲仔皮帶上吊亡.
疑學業問題不開心 22歲IVE男生九龍塘墮斃.
憂赴美升學 19歲仔跳樓亡.
理大畢業生墮樓亡 長髮少女哭成淚人.
九龍塘城大宿舍 韓裔女生墮樓殞命.
17歲仔疑情困留遺書 寓所天台墮樓亡.
【動畫】17歲仔上吊亡 警指涉圖姦夜跑女.
本月父親死忌 18歲海外留學生家中USB線上吊亡.
沙田17歲女燒炭亡 爸爸掩面落淚.
21歲中大女生嘆人生好煩 膠袋笠頭吸氦氣亡.
陳永武. 情困15歲女學生銅鑼灣天台墮樓撞毀簷篷 搶救不治.
藍田德田邨19歲專業教育院學生墮樓亡.
23歲加國回流大學生高處墮下 魂斷海逸豪園.
開學兩日 16歲小發明家跳樓亡.
天水圍中六男生校園內墮樓昏迷 搶救後不治.
中秋食飯替母晾衫無異樣 20歲大學生墮樓亡.
學童自殺 林鄭點答？.
17歲仔墮樓前 寫遺書交老師.
19歲仔葵盛東邨墮樓亡.
壓力爆煲 半工讀青年墮樓亡.
紅磡女浮屍 為失蹤應屆文憑試女生錢宇凝.
19歲全裸青年 西貢墮樓亡.
16歲女燒炭亡 父返家揭發.
母面前跳軌中大生輾斃.
疑不滿被反對做兼職 15歲女學生墮樓亡.
浸大生跳樓亡FB留言：唔好信一地兩檢.
23歲少女吊頸 胞姐發現已太遲.
女生墮樓：績優開朗人緣好 師生感震驚難過.
17歲墮樓 慈雲山慈康邨 文憑試男考生墮樓亡 遺血跡拖鞋.
慈雲山名校日日補課長假照上堂 學生：生不如死.
青衣17歲少女行車天橋躍下 倒臥山坡不治.
中大中醫系男學生疑學業壓力墮樓亡 地上遺手機及拖鞋.
文武雙全不敵學業壓力 應屆DSE女考生墮樓亡.
【少女伏屍】死者疑有精神病無覆診 天眼揭往雜貨店購百條索帶.
少女葵涌墮樓殞命 消息稱死者身穿校服.
25歲理大男生墮樓亡 父母一度以為電騙.
14歲男生大埔墮樓亡 慈母認屍哭斷腸.
生活問題困擾 中大22歲非本地男生宿舍自縊亡.
20歲女大學生租酒店房 膠袋笠頭吸氦氣亡.
將軍澳11歲男童尼龍繩纏頸命危 搏鬥3日終不治.
彩盈邨16歲仔危坐窗簷 對峙近3個鐘疑失足墮斃.
自閉青年馬鞍山墮樓 分屍慘死.
葵涌邨19歲少女燒炭亡 男親友雙手合十跪地送別.
疑學業壓力 準港大女生墮樓亡.
90後少女留遺書毛巾自縊 送院命殞.
彭愷欣. 秀茂坪22歲男子墮樓亡 母悲慟大哭.
34歲留學生大角嘴墮樓壓毀小巴 母聞子死訊暈倒.
北角20歲青年墮樓亡 家人蹲地痛哭.
男生中大墮樓亡 學生會引述消息指為內地生.
17歲女仰藥輕生 阿哥發現及時救番.
屯門南浪海灣18歲青年墮樓 現場證實死亡.
鄧海興. 疑學業壓力爆煲 屯門17歲男生燒炭亡.
黃大仙紀律部隊宿舍 13歲女童墮樓殞命 父痛哭：點解會咁㗎 !.
灣景花園10歲男童用橡筋繩上吊亡.
被家人揭發兩年冇返學 理大女生吊頸亡.
12歲女墮樓壓搬屋貨車頂亡 遷居戶主求安心棄傢俬唔要.
【學業壓力】科大畢業典禮 研究生高處墮下送院亡.
【情侶墮海】24歲港大男生留醫4日不治 家人決定捐器官遺愛人間.
港大情侶墮海男生死亡 女生搶救8日後亦告不治.
大圍「名城」16歲男童疑學業問題 在家中墮下死亡.
大埔中六男生疑不開心墮樓亡 2個月前檢查發現有情緒病.
16歲青年穿校服置富花園上吊亡.
朗屏邨16歲中五生墮樓亡 家人傷心拜祭.
12歲初中女生睡房自縊亡.
15歲高材生墮樓亡 教局跟進.
海麗邨19歲少女墮樓亡.
13歲男童天橋墮斃送院不治疑無做功課遭父母責備.
16歲女葵涌葵賢苑墮樓 送院不治.
母親節前夕梨木樹邨17歲少年 情困燒炭亡.
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
樹仁女學業、財務困擾跳樓亡. 蘋果日報. 2016年1月7日.（繁體中文）
天台「遺」攝15歲女墮亡. 東方日報. 2015年12月17日.（繁體中文）
20歲以下自殺亡增50% 13年新高最細求助者僅7歲 多與家庭有關.
學生接連自殺 吳克儉：政府責無旁貸 將推5項措施.
教育局. 防止學生自殺. 教師相關. [2018-01-03].
吳克儉：大專生自殺因欠規劃. 蘋果日報. 2016年10月15日.（繁體中文）
【學生自殺問題】批評聲中 教育局稱日內召開緊急會議 吳克儉籲學生堅信「辦法總比困難多」. 立場新聞. 2016年3月8日.（繁體中文）
回應學生自殺現象 吳克儉叫家長教師「加把勁」 教協轟未正視師生壓力. 立場新聞. 2016年3月6日.（繁體中文）
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
【學生自殺】沈祖堯成立專責委員會 中大保健處增聘精神科醫生.
推手機App「Chat窿」供青少年傾吐. 成報. 2018-07-29.
防止自殺會跟上時代 出App供求助. 蘋果日報. 2018-07-29.
防自殺求助App推出. 文匯報. 2018-07-29.
學生自殺率居高不下 專家指成因非單為學業. 東網. 2018-09-10.
15至24歲全日制學生自殺個案5年升五成 學者：學校防自殺屏障能力漸失. 明報. 2018-09-10.
學業壓力易成導火線 專家籲留心子女有否失眠或情緒異變.
田北辰轟教育局「完全離地」 促成立專責小組全面檢討制度.

2019學生自殺事件列表

唉，14歲都要重刷，希望佢下次刷個easy mode.

邊有得咁比較，你都講唔出自己最辛苦係幾時啦

中1中2都跳 呢個社會真係咩事啊 政府又睇唔到

人生嘅事十常八九 總有唔如意 十四歲 可能你話佢比我生活再辛苦 但我見過老豆老母唔要佢 佢自己生活好好嘅細路
人總有辛苦嘅時間 高底起跌 最緊要諗方法止住唔好再跌 唔係由得個人自由落體不斷下插
十四歲話畀你聽辛苦 我唔知成人世界嘅現實更辛苦

之後社會繼續同你講香港好成功

女童送院時昏迷不醒，送院不治。溫文學攝

點解途人都要報埋年齡

啲男救護會唔會扯旗？？14歲粉鮑

係喎

14歲女生活不如意粉 嶺墮樓亡

每日一單 都好嚴重下

每人抗壓能力唔同
你點知佢屋企發生咩事
比屋企人唔要反而仲好啦
有d又賭又毒唔走又拖累你又點計
你點知人地發生咩事
同埋十四歲根本都唔知大人嘅生活係點
你同佢講大人有幾辛苦無用
佢十四歲有十四歲嘅難關
有時過唔到就過唔到
希望佢安息

請大家關懷下自己身心，有能力就再去關懷人

屌你老母 用少陣碌鳩諗野會死？

幾單2018年既係到wor

咁咪岩，避開左

14歲有幾唔如意呀？以前聽個醫生講有d人天生鍾意自殺，救得一次都救唔到第二次。

落去搵人啦屌你條咸濕狗

戀童癖性變態死全家

問米收到風，聽講已經抽到好籤投胎做咗美國白人

福氣

咁唔關幾歲事啦 你咁講幾多歲都唔可以自殺啦
當下感覺無希望就無希望架啦

講就易
我夠話做人最緊要每日生活都好有鬥志好積極好樂觀
你試下做唔做到
你話比我聽好難 我唔知一個身體唔健全既人仲難

14歲有咩可以不如意,真係好撚低智

何必呢…
明明仲有好多野可以做

一定有傻閪話死之前點解唔比佢屌下先

晒咗 已經有R級

香港d自殺已經可以列為集體自殺

你係人嚟㗎? 講啲野咁撚冷血嘅。

啲人要搏出位呀嘛

請安息

我都想死。。。又有冇人可以救得到我。。。

好多連登仔都冇咩同理心

RIP
願你來生不做中國人，香港人

戇鳩 你搵個鐘意自殺既人嚟睇下

你落去搵佢問下囉

下世唔好再做香港人
rip

你全家仆街含撚死未？

其實一返小學中學
有群體生活
已經知

睇相好似係tb

2019連一半都未過完 就有咁多單

跳樓死埋仲要畀人討論係處唔係處
點解死嘅唔係你班連狗

人地咁慘 仲問人係唔係處真係好噁心

又jump

上面班撚樣可唔可以收下把口懶係幽默咁

最心痛係佢d家人朋友

人地死咗 啲on9仔淨係識關心人地個處 係咪痴撚線

其實香港教育人同時要教埋學生點樣去樂觀面對事情或點樣去減低壓力 呢樣野係好重要 心境決定一切

Btw 咁後生就走左rip

香港

口德村居民召喚

呢個年紀係最易動自殺念頭，完全理解

上面班仆街陷家剷以為自己好好笑有幽默感
咩咩有閪，乜乜係咪處

食撚屎啦
Btw rip
建議連尼住麻煩整個心智測試先可以申請ac,太多弱智仔

上面嗰班無人性嘅仆街個腦係咪得扑嘢
搞gag唔係咁搞嫁 停啦好嗎？

客觀環境根本唔適合人住
點樂觀?? 根本就治標不治本

好撚好笑咩傻閪

sor lo唔夠字數交稿呀

死精蟲

成語

14歲女仔 已經可以面對好多難關啦
俾同學bully 失戀 朋友嘈交 屋企人唔明白自己
好多時真係個下嘅衝動 就去選擇死㗎啦
所以話千期唔好睇少身邊朋友個句「我想死呀」
命就得一條 行錯一步已經冇

U WIN OK ?

祝佢刷到好首抽啦

應該係豬扒,後生靚女根本玩哂,邊有問題

果種廢老思維真係痴撚線

總之我大過你就可以批鬥你「你都唔知咩叫辛苦呀」

佢今晩親自話你知

我聽到後生自殺我會勁唔開心

開放外勞啦

自殺成功, 可喜可賀

你最撚好笑 on9

u are not alone

每個人經歷過嘅事都唔同
即使同一件事感受都會唔一樣
抗壓力高低都同成長環境有關係
唔係一定要死老豆老母先會唔開心

以己度人咪指班姐係識拎死人搵優越感既垃圾廢老
人都死左就收下把口啦，知你巴撚閉啦

睇到個唔字笑咗出聲

仲未有港奴reply?

如果知你咁唔開心一定會係你身邊撐你，無論你係邊個，跳左都會有人傷心記住你一世，要記住無野係解決吾到架

係咪intern寫文?

支共睇黎唔止清80，90後連00後都想換埋
如果自殺率上升係預計之內， 真係好恐怖， 完全冇人性

上面有呀
人地得點解你唔得

嘩 好多人自殺 如果佢地個個都綁住炸彈衝向777 香港應該有救

收皮啦屌你老母

冥婚啦屌你老母

幾時先認識到自殺會入無間地獄，當知道後就會減少好多自殺

weak

仆街廢老口吻

我無勇氣

上世殺過人，今世要還？？

上面班人咪撚quote啦

Rip

一旦都幾單啦
感覺唔止咁少

通常都唔會知
尤其係有自殺傾向嘅人
多數都唔識得同家人朋友分享心事
好多都迫自己做一百分乖乖仔乖乖女

但事實係香港生活真係好大厭力
就算唔自殺嘅都唔代表頂得順，只不過係每日硬食緊

Exact7ly

壓*

唔怪得做3毛，連基本尊重都唔識

戀屍神父

女嚟

可能諗住死左星期一唔使返學
我有諗過

屌你老母 鬼唔望你老母死左都要比人執反劑
把口賤成咁

你條仆街冚家剷幾時死？

你老母畀狗屌生著你呢隻生滋狗

希望是支那

「是咁的」

以為自己好幽默？

支港政府都係幫緊支共種族清洗啫
而家開始見到成效啦

R.I.P

一路好走

香港政府嘅罪行罄竹難書

啲官員雙手滿布鮮血

14歲睇透隻垃圾game

香港真係好多後生自殺，有冇巴打知其實外國係咪都係敢？

btw rip，希望如果真係有下世，祝你可以做到歐洲或美國

20歲以下自殺亡增50% 13年新高最細求助者僅7歲 多與家庭有關.
學生接連自殺 吳克儉：政府責無旁貸 將推5項措施.
教育局. 防止學生自殺. 教師相關. [2018-01-03].
吳克儉：大專生自殺因欠規劃. 蘋果日報. 2016年10月15日.（繁體中文）
【學生自殺問題】批評聲中 教育局稱日內召開緊急會議 吳克儉籲學生堅信「辦法總比困難多」. 立場新聞. 2016年3月8日.（繁體中文）
回應學生自殺現象 吳克儉叫家長教師「加把勁」 教協轟未正視師生壓力. 立場新聞. 2016年3月6日.（繁體中文）
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
【學生自殺】沈祖堯成立專責委員會 中大保健處增聘精神科醫生.
推手機App「Chat窿」供青少年傾吐. 成報. 2018-07-29.
防止自殺會跟上時代 出App供求助. 蘋果日報. 2018-07-29.
防自殺求助App推出. 文匯報. 2018-07-29.
學生自殺率居高不下 專家指成因非單為學業. 東網. 2018-09-10.
15至24歲全日制學生自殺個案5年升五成 學者：學校防自殺屏障能力漸失. 明報. 2018-09-10.
學業壓力易成導火線 專家籲留心子女有否失眠或情緒異變.
田北辰轟教育局「完全離地」 促成立專責小組全面檢討制度.

波台狗

14歲大把世界

最細求助者僅7歲

係你自己諗法姐
佢就應該到左生活上佢覺得最辛苦既時間先作出e個決定

好撚幽默?

又係呢味野

講無人性既野比人屌就笑人口德撚

又刷首抽

We are living in a society sacrificing our young.

Yes

有時都幾希望自己有咁既勇氣
可以無後顧之憂去決定了結一生
做人真係好攰

你落去屌佢囉死仆街

送佢地去國際法庭受審！

你會咁諗係因為班狗官

下世投胎唔好揀錯地方啦

1941年，希特勒對蘇聯開戰，包括佛斯曼醫師在內的數百萬名德軍，湧入冰天雪地的環境。而在德國境內的西格蒙德·拉舍爾（Sigmund Rascher），卻以科學之名，用活人測試寒冷對身體的影響，許多人被迫浸泡在冰水裡直到凍死為止，數百名囚犯因此死亡。而除了失溫的實驗外，拉舍爾也強迫囚犯連續喝12天的海水，模擬飛行員迫降於海面的情況。而更殘忍的實驗是將囚犯關在減壓艙中，讓活人經歷失壓的過程後，再鋸開大腦來觀察血管內氣泡的產生。在拉舍爾所控制的達豪（Dachau）集中營裡，死亡有時候反而是一種解脫……

三名醫師，三種結局
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。

數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

睇錯不如意粉

Rip

送班狗官去國際法庭！

香港社會都滿手鮮血… 到底幾時先學識放低「準則」

班狗官對得住香港呢幾千條人命咩？
15歲女生思覺失調跳樓亡 家人傷心認屍.
19歲文憑試考生 離奇墮獅子山.
男友指因畢業論文不順利尋死教院自殺女生 捐眼角膜遺愛.
憂前景恐競爭力弱 21歲準副學士愁爆跳樓亡.
夜蒲遭薄責 17歲女跳樓亡
明報工業中心 青年墮斃.
中大男生開學日疑不堪壓力跳樓亡
觀塘寶珮苑剛升中11歲男童墮樓死亡
港圖灣跳樓13歲男童 因學業問題不快樂
情緒病15歲少年跳樓亡.
華員邨17歲仔跳樓亡
兩大學生13小時內墮樓亡.
理大生墮樓：沙角邨21歲男生倒斃平台.
中大女生 墮樓分屍
返工被「照肺」 21歲VTC畢業女生上吊身亡.
中大生西環墮樓爆頭亡 慈母哭斷腸.
15歲女WhatsApp道別 旺角墮樓亡.
18歲中六男生身纏電線 家中通電自殺亡.
15歲仔自縊：校方指事主近日無異樣.
19歲樹仁女生 欠卡數墮樓亡.
中六女生失蹤第5日 浮屍現大浪灣海面.
為學業與父爭吵 星籍少年墮樓亡
學業抑鬱 中大女生校園墮斃
校內犯錯唔開心 中一女生墮樓亡.
【中學生墮樓】農曆年假後首開課 將軍澳男生墮樓亡.
疑不堪考試壓力 中大醫科女生墮樓亡 沈祖堯籲珍惜生命 需要時尋輔導.
曾透露不愛讀書 15歲仔竹園邨墮樓亡
學業困擾 12歲男生墮斃
港大生呻壓力大後墮樓亡 5日內第四宗學生自殺.
20歲青年墮樓亡 沈祖堯籲主動關懷.
【學生墮樓】一周第5宗 乙明邨女生墮樓亡.
20歲理大女護士生墮樓亡 9日第7跳
理大生家中上吊 父揭發解下已氣絕.
17歲生日 女生墮樓亡
自修生WhatsApp道別 考DSE前墮樓亡.
【青少年自殺】全家傷病折磨 成績優異中四生寓所縊亡.
22歲演藝女生 前男友面前墮樓亡.
中三生WhatsApp向母預告自殺 跳城門河自盡.
19歲留英學生唔想返學 重慶大廈賓館燒炭亡.
疑受學業問題困擾 18歲男生逸東邨跳樓亡.
膠袋笠頭吸氦氣 DSE考生墮樓撞凹頭.
向老友發死亡訊息 14歲仔墮樓亡.
失戀 失意 19歲城大生墮斃
中五男生返校跳樓亡.
中大畢業男生留死亡短訊回校跳樓亡
學業有壓力 菲籍青年灣仔墮樓亡.
升讀大學無望 20歲女墮樓亡.
16歲VTC男生校內墮樓亡.
家事唔開心 17歲少年上吊亡.
健明邨墮斃少女為IVE學生 與母及妹相依.
擅取零用錢遭薄責 13歲男童墮樓亡.
原本是「陽光少女」 21歲樹仁大學女生墮樓亡.
20歲哲學系女生嶺大宿舍上吊 送院搶救後不治.
理大二年級退學生 石硤尾邨墮樓亡.
中三生疑功課壓力大墮樓亡 祖父激動送院.
19歲大專男生墮樓亡.
【盲亨尋女】警拘詹詠嵐男友 疑殉情獲救後隱瞞內情.
中五生拆窗花跳樓亡.
16歲男13歲女 一日兩宗學生墮斃
20歲浸大女生廣福球場公廁USB線上吊亡 浸會大學：痛心及惋惜.
升U困擾 25歲仔愛蝶灣墮樓亡.
19歲青年翠竹花園墮樓亡 家人不明原因.
21歲理大生搵女同學訴苦不果 梨木樹邨墮樓亡.
【伏屍酒店】19歲IVE生倒斃麗豪酒店 疑割脈食藥雙料自殺.
16歲中四男生利安邨墮樓亡 原因待查.
【學生墮樓】農曆年假後開學 13歲女生墮樓亡.
學業困擾 15歲男生墮樓亡.
英基外籍男生時代廣場墮斃.
家人責沉迷遊戲機 14歲中二男生墮樓亡.
陳永武, 劉定安,. 19歲外籍青年 半山豪宅屋苑梯間上吊亡.
疑因打機與母親爭執 13歲男童墮樓亡
患癌大專生MegaBox墮樓亡 留遺書叫家人照顧自己.
18歲仔情困墮斃 母跪哭：點解掉低我
21歲女墮斃 女親友癱坐路邊痛哭
20歲女學生上水寓所墮樓亡.
中四男生接老師來電後墮樓亡 生前曾央求：放過我，我下次改！.
【學生自殺】以色列女交流生 中大國際生舍堂上吊殞命.
【母女墮樓】離婚釀倫常慘劇 遺書揭失婚母尋死9歲女稱願相隨.
19歲小女友跳樓 30歲男子報案返魂乏術.
23歲女子友愛邨墮樓亡
手機損壞失功課資料 HKU SPACE男生墮樓亡.
疑遭家人薄責 15歲仔皮帶上吊亡.
疑學業問題不開心 22歲IVE男生九龍塘墮斃.
憂赴美升學 19歲仔跳樓亡.
理大畢業生墮樓亡 長髮少女哭成淚人.
九龍塘城大宿舍 韓裔女生墮樓殞命.
17歲仔疑情困留遺書 寓所天台墮樓亡.
17歲仔上吊亡 警指涉圖姦夜跑女.
本月父親死忌 18歲海外留學生家中USB線上吊亡.
沙田17歲女燒炭亡 爸爸掩面落淚.
21歲中大女生嘆人生好煩 膠袋笠頭吸氦氣亡.
陳永武. 情困15歲女學生銅鑼灣天台墮樓撞毀簷篷 搶救不治.
藍田德田邨19歲專業教育院學生墮樓亡.
23歲加國回流大學生高處墮下 魂斷海逸豪園.
開學兩日 16歲小發明家跳樓亡.
天水圍中六男生校園內墮樓昏迷 搶救後不治.
中秋食飯替母晾衫無異樣 20歲大學生墮樓亡.
學童自殺 林鄭點答？.
17歲仔墮樓前 寫遺書交老師.
19歲仔葵盛東邨墮樓亡.
壓力爆煲 半工讀青年墮樓亡.
紅磡女浮屍 為失蹤應屆文憑試女生錢宇凝.
19歲全裸青年 西貢墮樓亡.
16歲女燒炭亡 父返家揭發.
母面前跳軌中大生輾斃.
疑不滿被反對做兼職 15歲女學生墮樓亡.
浸大生跳樓亡FB留言：唔好信一地兩檢.
23歲少女吊頸 胞姐發現已太遲.
女生墮樓：績優開朗人緣好 師生感震驚難過.
17歲墮樓 慈雲山慈康邨 文憑試男考生墮樓亡 遺血跡拖鞋.
慈雲山名校日日補課長假照上堂 學生：生不如死.
青衣17歲少女行車天橋躍下 倒臥山坡不治.
中大中醫系男學生疑學業壓力墮樓亡 地上遺手機及拖鞋.
文武雙全不敵學業壓力 應屆DSE女考生墮樓亡.
【少女伏屍】死者疑有精神病無覆診 天眼揭往雜貨店購百條索帶.
少女葵涌墮樓殞命 消息稱死者身穿校服.
25歲理大男生墮樓亡 父母一度以為電騙.
14歲男生大埔墮樓亡 慈母認屍哭斷腸.
生活問題困擾 中大22歲非本地男生宿舍自縊亡.
20歲女大學生租酒店房 膠袋笠頭吸氦氣亡.
將軍澳11歲男童尼龍繩纏頸命危 搏鬥3日終不治.
彩盈邨16歲仔危坐窗簷 對峙近3個鐘疑失足墮斃.
自閉青年馬鞍山墮樓 分屍慘死.
葵涌邨19歲少女燒炭亡 男親友雙手合十跪地送別.
疑學業壓力 準港大女生墮樓亡.
90後少女留遺書毛巾自縊 送院命殞.
彭愷欣. 秀茂坪22歲男子墮樓亡 母悲慟大哭.
34歲留學生大角嘴墮樓壓毀小巴 母聞子死訊暈倒.
北角20歲青年墮樓亡 家人蹲地痛哭.
男生中大墮樓亡 學生會引述消息指為內地生.
17歲女仰藥輕生 阿哥發現及時救番.
屯門南浪海灣18歲青年墮樓 現場證實死亡.
鄧海興. 疑學業壓力爆煲 屯門17歲男生燒炭亡.
黃大仙紀律部隊宿舍 13歲女童墮樓殞命 父痛哭：點解會咁㗎 !.
灣景花園10歲男童用橡筋繩上吊亡.
被家人揭發兩年冇返學 理大女生吊頸亡.
12歲女墮樓壓搬屋貨車頂亡 遷居戶主求安心棄傢俬唔要.
【學業壓力】科大畢業典禮 研究生高處墮下送院亡.
【情侶墮海】24歲港大男生留醫4日不治 家人決定捐器官遺愛人間.
港大情侶墮海男生死亡 女生搶救8日後亦告不治.
大圍「名城」16歲男童疑學業問題 在家中墮下死亡.
大埔中六男生疑不開心墮樓亡 2個月前檢查發現有情緒病.
16歲青年穿校服置富花園上吊亡.
朗屏邨16歲中五生墮樓亡 家人傷心拜祭.
12歲初中女生睡房自縊亡.
15歲高材生墮樓亡 教局跟進.
海麗邨19歲少女墮樓亡.
13歲男童天橋墮斃送院不治疑無做功課遭父母責備.
16歲女葵涌葵賢苑墮樓 送院不治.
母親節前夕梨木樹邨17歲少年 情困燒炭亡.
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
樹仁女學業、財務困擾跳樓亡.
天台「遺」攝15歲女墮亡.
20歲以下自殺亡增50% 13年新高最細求助者僅7歲 多與家庭有關.
學生接連自殺 吳克儉：政府責無旁貸 將推5項措施.
教育局. 防止學生自殺. 教師相關.
吳克儉：大專生自殺因欠規劃.
【學生自殺問題】批評聲中 教育局稱日內召開緊急會議 吳克儉籲學生堅信「辦法總比困難多」.
回應學生自殺現象 吳克儉叫家長教師「加把勁」 教協轟未正視師生壓力.
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
【學生自殺】沈祖堯成立專責委員會 中大保健處增聘精神科醫生.
推手機App「Chat窿」供青少年傾吐.
防止自殺會跟上時代 出App供求助.
防自殺求助App推出.
學生自殺率居高不下 專家指成因非單為學業.
15至24歲全日制學生自殺個案5年升五成 學者：學校防自殺屏障能力漸失.
學業壓力易成導火線 專家籲留心子女有否失眠或情緒異變.
【學生自殺】田北辰轟教育局「完全離地」 促成立專責小組全面檢討制度.
source:

2019年香港自殺資料統計